（大埔撚）阿伯有無出黎擺賣煩膠樹？

女朋友好想要
阿伯今晚有無出黎擺檔